妖精的尾巴 537 中文

屌

on9

咁盲打完BOSS

錫下就死得 洗撚打咁多集

垃圾到呢

會長又唔死

估撚到條死老野又假死嫁啦

d劇情 做乜鳩

super

真係求撚其

前排先一次過掉晒1-3X集漫畫

史上最強魔導士
超級天才幾歲就屌打d魔法學院教授
生存左上千年 又創造勁多魔法 , 唔小心放個魔法都會殺死人
創隻惡魔都差唔多可以滅主角群
隨手就秒哈帝斯
.
.
.
而家係最重要關頭
決定唔用任何魔法 ,
同納茲打拳頭交 , 然後打左幾拳就死埋

垃圾

屌第幾次呀

呢套野終於就黎完喇

屌 又死唔去 垃圾

之前話老野終於死得果D 臨完都要炒一次車

我已經唔係好記得....初代都同佢一樣有有受詛咒會令愛既人死咩???

我都有三十幾本係屋企
套野咁廢真係想扔晒佢

已棄

一早上去強吻佢就搞掂啦屌

屌你主角變左一拳

我都唔記得

皇道漫畫就係咁， 魔王吹到無敵但要輸d on9 原因

一拳燒人

妖尾主角群係咪唔會死
聖石都死左兩個啦
話說真島好鍾意玩復活

依家淨係死咗梅比斯
鐵龍同會長講完一大段嘢最後又係唔死
十二盾就死得咁撚快
快啲完咗佢啦

變左少女漫畫？

黑龍係咪都收左皮

真係越嚟越垃圾

而套垃圾終於肯完
唔知死神垃圾D定妖尾

唔係，兩個都係令身邊人破壞既咀咒
當兩個相愛果陣 由於傑爾夫愛得比梅比斯多
梅比斯咪死先

好撚on9

on9到
好彩就完

煽情但唔感動

老野第幾次接手會長呢個位

睇到留言都已經唔想睇

老野死左去把啦...

屌
無限復活

外傳有講
傑爾夫教左佢黑魔法「法律」
本身呢招好似要十年時間去消化先出得（好似）
但初代即用咁就奶左野中左咒

冇錯 一開始以為個副作用係咩唔會長大

我睇左乜撚野

其實成套個設定唔差

不過比作者畫得on9

呢個作者有啲位係可以好高汁
我追到第一次講初代同傑爾夫過去
果段真係睇到出晒水
一開始艾爾沙過去果段又係高汁
不過衰在十啖屎先一啖糖
屎比例同臭度仲隨住時間一直增長

呢套個模式每次都係吹個敵對公會出黎
吹撚到班敵人上天 跟住用這就是妖精的尾巴！秒人

睇前段係ok 中後期真係無咩新意
依家咁樣完法有d似被腰斬

又係愛呀 哈利
咁快啲完算啦, 都趕住收咁
聖石都好睇, 後面咪又係趕住收, 佢係咪次次都係咁?